薯仔炮制造方法

材料:

四吋尾蓋(圖二左)
四吋轉二吋接駁(圖2右)
四吋白pvc膠喉 一呎
兩吋白pvc膠喉 一呎半
四吋梳件 兩件
打火制(最好用呢個，揾唔到既買個電子火機，睇圖1)/火槍
PVC膠水/還氧樹脂膠
釘膠/填縫膠

注意事項
1.接駁位用pvc膠水或者環氧樹脂加黐在一起
2.用 釘膠或填縫膠把縫封上
3.不要加太多發射藥，小心tk

圖1
圖2
完成後大約一米

用法
1. 發彈藥放進一( 隨你喜歡用什麼都可以 反正大小大概為四吋左右 不要太大不要太細 ,最好用報紙 皮球 薯仔)
2.把3打開
3. 把發射藥放進2(用易燃氣體,可以用除塵罐)
呢一種

4.把3快速蓋上
5. 瞄準目標
6.fire!!!

有錯勿屌